《人住公屋，你住公屋》冇人講？

有diu票王同老鼠曾

香港都唔係人住

新加坡嗰啲公屋靚到離哂譜

秋生抽水抽得好，丹麥先係馬克思共產主義嘅理想呈現，大陸？學倪匡話齋，官僚資本主義

有幾個post,仲要有閘討post都叫冇人講？？？